So Youn ソヨン - 在台灣發展的韓國妹

因為不願意在韓國被潛規則, 所以去到台灣
年輕時母親改嫁到日本, 所以識日文

韓國美女疫情最嚴峻時離家 淚謝台灣：給我一個安全國家！
來自日本的韓籍美女Soyoun，留著一頭俏麗短髮，外型亮麗身材惹火，不時在社群平台IG曬性感影像，自小就有歌手夢，也是知名直播主，12歲隨著媽媽改嫁從釜山搬到日本與繼父同住，後來在高中時將她送到澳洲讀書，她精通日、韓、英文，搬來台灣不到1年中文進步神速，她已經可以在YouTube以中文拍影片，短短1年時間頻道已有超過7萬人訂閱，人氣有如她的中文般神速。

去日本發展啦

【韓國網紅初體驗高粱】喝多後的崩壞反應 Taiwanese Alcohol's Power

韓國女生喝多了的「真正反應」

【韓國網紅在台灣體驗啤酒浴】Korean's First Beer Bath

【跟韓國女生交往真的比較香嗎?】跟傳說的差別 Spicy Korean Girlfriend

淨係睇住個胸

「我還是不敢吃」 韓正妹網紅挑戰台灣滷味超驚懼

亞里沙Alisa
Japanese girl in Taiwan

烏克蘭女 in Taiwan

有喺日本出寫真

在日本發展的台妹
潘家儀